[9:30]心理追兇Mind Hunter#1

屌好似抄the mentalist

正 有睇lie to me

左上咁似830

垃圾都有人睇

牙醫唱主題曲

倒敍?

廣告入面有個細路女,後面有個大隻佬,成個替身使者咁

森美追兇

馬明今次個feel幾john wick

馬明

想男人心做多d

應該係想捧馬明做視帝

係佢地唔好

係

圖

係你要我強姦你

應該好多湯洛雯鬼魂

女主角係邊個?

貝

馬明講既野咁連登仔既

唔好講喇

830又有

蔡思達

等睇虎頭蛇尾

馬明FF怪

靚湯

點解唔係花曼＿

思思

鮑國平

諗起心戰

套野應該係講馬明能醫不自醫

希望大家摒除偏見，欣賞返思貝喺純熟意外同味想天開之後更加進步既演出

死IT狗

巨輪2

轉 os 裝 Linux

花曼應該幾大發揮

Perception

Lie to me 超正！
可惜得3季

轉linux it 狗

呢套又係抄邊套外國劇

邊有it狗咁靚仔

衝線

it狗

D色係咪怪怪地

個畫面乜事

收皮啦屌

抄Perception
心理學+ 條女主角 係主角既幻覺

john Linux

我打過份工幾閒
你2個星期用人腦啦

micropexpression

點解楊明 咁靚仔 都上唔到位

yes

轉左之後
老細咪又話唔識用要轉番

當年捧佢 之後好多負面新聞

形象唔太好
tbb棒王浩信都唔棒佢

咁都知

睇女一流

森美j胸

又有martin

moon

soft len effect

係咪因為係講番一年前

笑左

應該係

no 概

呢d工自己走啦

楊明

IT狗

IT狗係咁

眼鏡

屌
影撚衰哂社工

完美演繹it狗

達哥

唔洗做醫生喇

寫張醫生紙咪無事
傻既大撚曬

條友終於轉職

本官?有無聽錯

郭田俊終於唔洗做醫生

整個咁既頭髮十足蔡思貝

邊有it狗咁mk
搵第2個人扮啦

升堂~

唔岩?

寫實 it

會唔會講本官？

可以咁判既咩

即係無罪 但強制你做某d野

條友似自閉？

唔係本席?
佢講本官我覺得好似古代啲官府

要講本席？

達哥呢個look幾正

本席？

睇得好辛苦 soft focus lens

仲興呢類舞咩

邊有社工咁
好唔寫實

王歌慧 黎明間女 之前?

又見到shirley

呢套
踩過界就

條女好醜

睇完一念無明睇返呢套
社工咁嫁咩屌

我已經分唔到佢係達哥定蔡思貝

達哥依個look 正常好多

依家有mk妹咁著架咩

又見到呢條女

想幫社洗底

你份工係你既事，你份工要煩我我就要比你煩架咩

順眼好多

Agger
社工邊撚度係咁
個client 都唔會咁

呢條女咩料，好柒
連續兩套都有，好彩上套唔係點追

差不多
住劏房都成千尺

做咩棒呢條囡

CCTV啦

屌原本諗住追 見到女主角係蔡思達即刻熄咗電視

咁樣做架兩

福爾摩斯

Sherlock咩大老

你對腳已經出賣左你

而家係唔係由頭到尾都係回億...

lie to me

馬明暫時都仲好普通

楊明又講得幾好

偷野要有需要先偷？有錢人咪唔會偷野
大把錢比駛偷？

幾時先無effect

達哥突然順眼左

勁離地

結局會唔會係馬明俾達哥捅死

由純熟意外開始覺得佢有好大進步

咁讀心神探好睇啲

回憶緊？ 我以為眼鏡朦左

做戲自然左

不過對佢無咩好感

總捉到你的路

王君馨幾時出場呀

馬明今年有冇機做視帝啊
係時候俾佢拎啦都

又係達哥

我睇極都覺得佢加左濾鏡整朦左

想瘋狂睇靚湯

係咪會回憶成集
定成套戲

羊明好撚重mk味

Sherlock

如果成集都係回憶點解唔用正常燈光
下集x年後咪算

It 狗

之前同洪仔嗰套

各位, 抄好過唔抄. 起碼有主線睇睇,
羅嘉良果套主線 = 垃圾,
垃圾 佔2成, 8成支線為主

男人心

個鏡頭想點

鬼係回憶咩

Sherlock上身但係好fail

講真
憑咩

啱呀屌 個filter好核突

預告已經見到上套件豬扒

我仲以為我部電視有問題

佢有一套係正常架咩

朦左睇得好辛苦
岩岩果下回上回,朦上加朦都唔知做乜尻

On call已經欠佢1個視帝啦

我瞞post見到有人話正，痴撚線心諗咩口味黎

痴那線
一早話左比你知要用downgrade架啦
你班友廢唔識用關人叉事
自己碌落樓梯告人
老細

味想劇情痴線啫，但整體好有娛樂性，越暴走越刺激

套套都係正義撚新人煩膠，女版賣飛佛

一個做it一個做社工
間屋有兩層

如果現實啲社工係咁nice應該唔會咁乞人憎

唔俾有父幹？

專業人士，差不多啦

好撚憎佢
又要睇唔起達哥
食撚屎啦

有無睇純熟意外，佢已經無做新人，雖然仲係好正義

轉os又唔肯
有無人cap比mr a睇

佢個撚樣咁煩膠

冷笑左一聲

寧願睇佢都唔想睇陳凱琳啦

乜馬明 高過楊明嫁

叫明都高

但現實啲社工係咁
我一定調頭走

個老闆做乜鳩，開電腦公司唔識IT

半斤八兩喇

而家好似冇朦到

其實你已敗露

同阿氏保加有無分別?

明玩明

但楊明做自閉做得幾好
幾反映到自閉仔啲行為性格

例牌劇情安排，頭一、二集就拋好多術語出嚟

一光啲就朦

妹G

部車又幾正

馬明BB好型

馬明對上一個正經角色係咪已經係on call個一健頭

係既

馬明終於唔洗做on9

好似係

講句對唔住就收皮

睇左咁耐 原來係回憶

又朦返

on9...頭文字d咩

豬咁春

呢個似亞氏保加多過自閉wo

即係下次要老細say sorry 先停

教人乜柒都講對唔住

無神神係街飛車

到底宜家係有濛定無濛

又靚湯

對唔住

咪姐係高能力自閉

靚湯係咪鬼魂嚟？

靚湯係咪佢ff出黎

毒撚就毒撚啦

靚湯已死?

靚湯都係心理學家？

我覺得係

亞斯伯格其實係咪阿氏保加?
讀落都似，唔會又係有個本來既譯名唔用，用啲其他地區既譯名掛

應該係佢自己嘅幻想或者心魔

香港人講亞氏保加多過阿斯伯格囉

死左條女 ff佢鬼魂出現面前

亞氏保加好似唔等如自閉wo

係,套野未出街時,廣告已經講左

荷拉BB係咪舊時高登個個馬明控

google 下咪知

沉迷特定興趣，缺乏社交能力
好多 it 都係咁

一開波已經見到撞死左啦，啲人遲左睇?

So far唔錯

但佢一開波就爆左靚湯死左，如果留番中間先爆應該正d

變左sixth sense咁

個濾鏡睇得好辛苦

台灣/大陸譯名？

回到三國害左佢

asperger咪即係自閉囉

基本上tvb已經轉曬大陸譯名，杜拜，維珍尼亞，身先士卒

佢講緊既確實阿氏保加，不過呢個同樣係大陸常用譯名
cctvb

心理學家有心理病
即係達哥後尾幫佢解除心魔啦

但毒撚又唔一定有阿氏保加喎

但係佢而家一年前喔

之前有套戲tvb仲用阿氏保加個名

睇電視 J靚湯

符合tvb 一開始威 之後戀愛

X2 好矇
一開始仲以為對眼有事眼花

Bosco D 演技真係好過呢兩個好多

DSM5入左歸納入埋自閉症入面

女女女

亞氏保加係自閉症光譜入面個人能力較高的一種

佢發緊夢定我發緊夢

唔同
係其中一種
但唔等同
因為有其他泛自閉症

梁琤

馬明終於有套似樣既劇

長知識
冇睇過DMS5

個filter睇得好撚辛苦呀屌你老母

好靚女

梟雄

見到有蔡思達都

湯鎮業

Agger
好on9

係囉

梁琤又同鷲哥2.0一齊

又係兩夫妻

湯鎮業黎嫁?

點解要用filter拍

點解要用filter

連登咁多心理學巴打既

睇得好辛苦

睇到R撚晒頭 個濾鏡搞到唔知而家係咪仲回憶緊

啲節奏都幾快

隻眼仲識郁

一時有filter一時冇想點

屌 佢啲色好撚困擾

Cctvb痴線都唔係第一日
玩鳩觀眾無得解

會唔會有人投訴佢嚴重地用filter

暫時幾好睇

以為有筍野

用回憶
只係想帶出所有人物

我都見到

Filter唔係即係以前既事咩？

應該要NG啦

靚d jeh 唔關回咩憶

嚮鈴

第一集係咁

點解有湯鎮業

咁直接
條底褲仲喺度

成晚都filter,都唔知係唔係以前

即係佢宜家成粒鐘全撚部都係回憶?

真係咁難明？

笑死 以為生人 但又死左

靚湯係咪已經死左？

馬明做呢類角色

全部都有filter

睇到好亂，究竟係咪回憶緊

靚湯真係幾jable

睇到好暈
係咪我問題

馬明ff 緊靚湯仲係身邊陪佢？

唔知靚湯有冇得順利上位呢

再見盧健強

屌 filter 用足一集

馬明係咪本身自己有心理問題？
自己係咁ff 有靚湯係度

同鷲哥好似樣

應該係咁

似係馬明幻象咁

好暈+1
啲畫質好古怪

個老豆係鷲哥定湯鎮業嚟？

完全唔明套劇做乜

湯鎮業嚟

可能係比個殺人犯殺左

用林峰bosco 呢套會有d 似韓劇

又惠康弘

湯鎮業咁大粒 又會肯返拍d小本劇既

屌你老母又鄭俊弘

鄭俊泓幾時收皮

好撚難聽

個肥仔實係兇手，譚真一2.0

弘

又係牙fred

而家全部野都係一年前？

如果係即係靚湯可能未死？

多謝filter，第一集睇到我一頭霧水

會唔會湯鎮業都唔識呀

王歌慧又死

吓，聰仔殺左條女?

牙fred 肯唱證明套戲唔會差

點解咁多filter

屌
個譚真一2.0同個女人係情侶？

聰仔阿哥下話?

片頭許廷鏗
片尾鄭俊弘
有無新意

牙乜9

可能見個女有份拍想客串下

aggee

湯鎮殺的

都唔明d人點女女女得落
乾吉會痛
伸利冇試過女女女

幾時有阿哥

之後個套又有大粒野坐陣

其實套套劇都係鄭俊弘唱 悶唔撚悶？

女乜野

係喎 真係湯鎮業黎 仲以為你地9UP

係姪女

留番同個官講

試過就報得驚啦

侄女

姪女

見到蔡思貝就唔想睇

本身以為自己明，怛聽你地講又好似唔係

係咪成集都係一年前？

係bo 選港姐時有講

唔山諗得咁複雜

成班話馬明做得好
我又唔覺好但又諗唔到依家cctvb班垃圾有咩人好過馬明
希望套野有廿幾點咁撚高收視

達哥一出場已經唔係啦

一開始咪講左一年前
留心d啦

到底要智商幾高先可以睇唔明
仲好意思話人亂，你哋都係睇返味想天開算把啦

我理解係一年前靚湯死左，之後全部都係宜家既野

但佢d filter搞到我好亂

係馬明飛車飛到好似想自殺嘅一年前 好似係

直情

話左倒敍

做自己無顧忌

Sor9 驚自己get錯俾人批鬥

我睇唔明就問架喇

如果宜家成集既野，全部都係馬明飛車想自殺既一年前，咁即係頭先見倒既靚湯係未死

因為我自己諗馬明飛車想自殺，係因為岩岩佢搞到個殺人犯殺左靚湯。

做編劇

其實簡介有講

靚湯都可以係一年前就死左
睇落去就知
唔wiki的話

今次蔡思達個角色好似冇咁黑人憎

唔係

順眼咗

順眼左X2

而家睇TVB啲劇真係好辛苦 幾秒定鏡嘅位都冇，緊張為一完就即刻跳返屋企⋯

原來唔係我黎 我仲以為點解我肥左咁多

自己都唔認得自己

思思靚喎

心理醫生大哂呀？
係度玩個犯

湯鎮業肥到

唔見個仔一日報乜野警

又filter時間

之前d劇都已經好肥

套野啲filter搞到好似發夢咁

識唔到女仔

邊個係大仔？

我係咪duel link post見過你

楊睜好正

同意 好似成套都係回憶緊咁
屌 會唔會最後講成套野都係馬明幻想或者發夢

勁唔舒服

分分鐘成套戲都係回憶

其實呢 睇開hktv都慣

味想啲人都係話順眼左
好過無，少過人憎佢已經好了

冇睇
但覺冇乜野

150 一個鐘

搵自閉睇住個仔

$150一個鐘

成套野都係馬明FF

湯鎮業成個劉秋咁

hi

好想屌達哥

this

個d look
上網識一堆垃圾啦

馬明件恤衫領口有個扣針
係咪fashion黎架

未見過HKTV會咁落filter

講緊我

淨係對住部電腦

好似over左

連登仔
對著電腦
唔出街
無女

感覺上filter冇咁嚴重好似好睇D

有 佢好套都係

成集用filter係想講個時間係以前？好UN眼

同埋今集蔡思達D戲冇咁生硬

唔知呀
可能遲多一兩集會有交待?
因為開頭馬明冇啦啦自己個樣殘晒咁飛車

究竟係咪回憶片段嚟

佢由純熟意外開始已經好左好多

會唔會係你唔識分

好日冇睇電視，一睇又見到蔡思貝

開始想j

我都想問

做魚檔都咁有米

一早講渣車番深圳咪得囉

李君妍好正

影低佢再放大

究竟讀心神探Bowie勁d定Mind Hunter馬明勁d

快過差佬做野

純熟意外冇睇過

It dog

佢地算唔算妨礙司法公正？

警察咁惡

一個就拎走d料唔比差佬查
一個就無神神郁人，有搜查令大哂呀

幾鍾意阿day個角色

到底係馬明查案定警察查案

竟然冇 阿sir做野唔洗你教

幾鍾意阿moon個角色

佢同馬明

TVB既劇不嬲都係撈過界

個細仔係咪唔係佢個仔，佢識捲脷老豆唔識

主角查案

個肥仔

無拎走D料唔俾差佬查呀
back up咋嘛

過晒界既喂

童月 童日
有冇多個童年

有阿kay即刻扑入去住啦

童華

D色好撚柒

楊明幾型

原來新劇

童星

居然實境天台

ching 00 後？

見到就想試下雀巢新個隻忌廉味

你都痴線
梗係鐘意朱古力既人多d

又係獸胃

有無人發覺套野個畫面好矇

點解要加filter
睇得好辛苦

兵

有,但有人唔覺得係問題

今日第一次睇 即刻上黎睇下有冇人咁講
屌 真係有
啲色真係好柒

我以為自己隻眼有事

成套戲調高泛光 低飽和度 又朦
睇得好辛苦

無睇電視一排，秀惠正左咁多嘅

睇到隻眼好攰

人地授權我睇架啵

點9解要搞到咁呢

近得老孫多都變人造人

李君妍

個畫面濛到好似平時電話鏡頭污濁左無抹就咁影相咁

屌原來唔係我部電視有問題

點解咁濛嘅？

Exact7ly

回憶

我估應該單CASE完左先會轉返正常

屌佢老母
睇到對眼都矇撚埋，對眼好攰

我細佬仲問係咪回憶

下原著真係回憶 但濛左好耐架喎

我初初都以為係
但楊秀惠果段都咁

屌仲以為係我問題即刻抹眼鏡

功夫妹

我就係琴日已經睇得勁辛苦
點知今集都係
特登上黎睇 點知係大家都覺
頂 睇到好暈 又朦又光

呢套野改編黎架咩？

心理醫生同精神科醫生有咩分別

可能係伏筆 最後原來所有野係馬明ff

好似平時眼鏡污濁左咁

呢個碼頭邊度來?

首歌幾好聽喎

成套野咁撚朦真係ON99

想打原來掛佢

乜鳩主題曲都係牙Fred個撚樣唱

啱啱 首歌呢段

我都係

點解d畫面咁懷舊feel 回憶黎？

散光咁，爆光又好散

西環碼頭

唔係仲回憶緊？

其實係回憶都唔一定要落filter
好多劇都係倒敍架啦

真心唔差

係！
好似眼鏡唔岩度數又污濁咁

好似溏心咁

湯鎮業肥，但真係好戲

張太keep得唔錯

靚湯死左
馬明一直FF之後既故事
就好似大雄自閉症既結局

頂你真係帽事

捲脷係狗仔?

一時又話要打仔先聽話
一時又叫個老母唔好打個仔

因為捲脷打仔孜係幾fail嘅

大衛

自動轉帳都睇下碌左d乜啦on...
銀行成日側側博收多d錢

呢兩公婆都痴痴地
一時老公溺愛個仔，老婆鬧個仔
一時就老公鬧個仔，老婆溺愛個仔

個o靚仔應該唔係湯鎮業個仔

所以先離婚咋嘛

從屬關係

都未查到

思思真係好正

思思係鬼？

精神科醫生會開藥
心理學家唔會開藥

呢兩公婆根本為咗有位鬧對方先會選擇撐定鬧個仔

嘩呢鏡
雖然明知馬明自己講野，都覺得幾爆

好亂呀
幾時係FF幾時係真實？

思思係自己幻想出黎

好撚猛

你真係回憶朦都算
唔係回憶都朦
係回憶仲朦
傻的嗎

個劇情拖得好慢

成套野都睇得好撚辛苦

阿fred

點解我唔係好明

視覺特技果幾個

會唔會係佢老母殺左個女仔

後期製作：郭志輝 林美蓮

應該想營造果種懸疑恐怖感，
即係好似寒蟬鳴泣時咁

到第二集 真係睇撚唔明 TIME LINE 佢仲要加個 EFFECT 思思好似又長期出場

明明覺得幾好睇

但我又睇到一舊雲

呢套又幾好睇
係矇左d姐

馬明如果一直搵唔到真相應該都會一直出場

回憶嗰首英文歌幾有feel

屌你叫咩mind hunter者
叫kai filter啦

撇開filter來講，我覺得啲拍攝手法同劇情都唔錯喎

我初初都覺得係老豆

但老母頭先怪怪地

而家由頭到尾都係一年前既事

但真係發生過定馬明FF就唔知

又幾好聽wo,衰鬼

想睇大力條線多啲

做心理學家做到自己都痴咗線

老豆成日話要打，但係冇打
老母唔聲唔聲就郁手
就似乎係老母居多

仲有 楊明同許許許個伏筆 ?

殺人犯

同寒蟬比恐怖感

譚真一2.0

法官大人 今次我ok

靚湯gfable過佢好多

其實係

咩app黎

同埋而家有咩s/w可以dl歌的

見親靚女都會做mind fucker

我又掛住你老婆啦

聰仔老母唔係好人 反而係老豆好 佢老豆只係嚇下唔會打。我覺得佢老豆會幫大仔殺人

呢套真心幾好睇

不過有d亂

同埋楊明扮自閉一般般

Btw 我覺得係老母殺條女 老母想拎細仔憮養權

嫁禍大仔 搞到湯家庭不穩 將憮養權比反老母

申利：9upper

係老豆殺人

靚湯任何方面都好過佢好多啦

鄭俊弘首歌唔錯喎

在你走的那個晚上，我的心窗開始關上

人地係輕度自閉

點解孤兒院都要落filter呀！！！！！！

filter追兇mother fucker

今晚仲重唔重filter

差唔多

王君馨應該就快出場 係幾個學生之一

屈人非禮動殺機啦

哇有綠帽家庭睇緊就刺激

點解會咁嘅?

梁琤好正

點解我咁撚叻

係而家老公個仔
頂你老婆係未來人

即刻check下識唔識捲

搞到好似全部回想緊咁
TVB Jm9要咁做

回憶做咁耐
tvb用意係邊

好撚慘，比人綠帽，幫人養便宜仔仲要辛苦搵錢供埋佢去外國讀書

已同老豆老母做核對

又警訊之花

爆比差佬知

依家仲矇咩

條女落毒毒鬼死佢兩條友啦

不怕神一般的對手...

證明你睇慣左呢種矇

其實依家查案全部都係現實黎

較咁勁filter 係咪要遮馬明d凹凸洞

一時時架屌

睇得多hktv無問題

依加仲係矇

屌
多得tvb
我下星期要去驗血加半噪交
老豆老母唔識捲，我識

同四菜草123都慣

唔洗 兩隱性 有讀bio知

咁係咁戲劇性下話

我家姐唔識卷脷

TVB不嬲都會用嘅
但未試過咁樣連續用幾個鐘囉

細佬其實係梁琤個現任

仲要現實回憶都溝埋黎用

獸胃

鬼同妳ot

魔術師個老婆個樣好撚樣衰

哇條囡

又係呢d劇情

真心悶

好撚矇
已經分唔到係回憶定...

嘩

嘩！秀惠

毒撚馬明

奶咪清

羊瘦胃好醜

腳

我屌

淫到出汁

嘩，好撚正

馬明應該扯撚旗
平時成日睇av打飛機

隻腳好撚正

不得了 咁樣咀埋去

點解要唔著褲

陳豪黎概

馬明 毒撚 到呢

有無巴打cap圖

好正呀屌

咁都忍得
屎都食得

好撚白滑

係咪戇鳩架

獸惠靚左好撚多

膠樣咼

好撚想屌
著到隻腳咁淫賤

有睇四葉草2

4年 成個office搬番屋企

馬明老左好撚多

搬番屋企咁勁

楊秀惠正到~~仲有湯洛雯 點忍啊 屌

馬明好岩呢種痴情毒毒地既角色

有冇人唸起東野圭吾本《從前我死去的家》

捲脷係顯性呀樓上巴打

下？依家正常順眼左啵
之前喵喵星先膠

又黎啦 矇到仆街

睇av打得飛機多係咁

本野我睇過但唔記得哂

著到成隻雞咁
生活又唔檢點
死有餘辜架佢地

唔講啦
講得多就劇透啦

屌梁琤嫁比件肥野

連登仔黎

男人恤衫再加下身短到好似冇著咁

$$$$$$

其實盧健強單case 同靚湯有乜關係？
只係講健強先見到靚湯

而家有2單案？
盧健強同殺18女女案？

幫養便宜仔咁耐
唔話你知唔想你難受

上網check番先

想搵推理過程多既小說睇，有無推薦？

發現比女神呃錢去貼mk仔
接受唔到

靚湯查盧偉強單案時死左
盧偉強依家坐緊監 因為判左佢殺左果幾個學生妹
馬明就係想知邊個殺靚湯 就知邊個係幕後兇手

唔係又係呢啲咁老土嘅理由下話
李家聲用過啦

死肥仔

男人最痛
帶綠帽加幫人養仔

我犯賤

一開波馬明飛車係time:0

然後字幕出1年前之後有呢堆案，所以呢堆案係time:-1

頭先秀惠話icy係4年前死，即係time:-5

是咪咁

梁爭同死肥仔比人斬死都真係...

我只係睇東野圭吾 冇咩推薦

追咁撚耐...

win sir

許許許

唔係咁都捉唔到下話

其實係咪我問題，覺得好矇，好似回憶咁

毒撚跑得咁快

幾個都捉唔掂

tvb指定劇情:
show警察證>>>條友一定走人

柒左

Win sir

睇到勁撚辛苦

我都覺得而家仲係矇

嘉年跳落黎都係快第一個個dd

呢套野究竟點分回憶同現實？

1年前

渣GA

o+lin柒到

點解唔行去天橋口截 係要咁撚高跳落黎 仲要柒左

咩料

睇慣低清冇事

真定假

點解d畫面咁奇怪
係咪俾老人家睇

聰仔係咪金正恩

剛剛矇上矇

好難分回憶 現實定ff

我唔覺矇喎

條友係咪膠架，咁樣跳落去仲要整親自己隻腳，仲要追唔到人

有冇覺得佢地兩個好似樣

要扮型點知柒左

有

條女有呢D辟好...
兩任老公都係肥佬黎...

岩啦游到咁遠
再禁佢落去

咩事，睇得好辛苦

Win sir 完美表演衝出黎柒

朱璇d口音我接受到
依個我不了

好矇

gary

都有錢

個仔咁聰明 原來唔係自己GE

唔係同一個咩

阿爸想攬上身？

炒撚咗個監製佢啦 filter落到過晒火都出得街
睇撚到眼都花

似係

個仔: 隻臭雞又抵死既

湯鎮業做得好自然

仲要比送帽過條友笑佢幫我養仔

d亀跟住
老豆見個仔都唔知

幾靚

d畫面一時曚一時好光
想點呀

矇到唔知本身係咁定回憶

達哥知咁多做乜

社工真係好多事

其實係咪第一集到依加都仲係1年前

咁到底係咪回憶

咁撚多話加filter

好多都唔係

我祈求佢快d交代完回憶之後個畫面正常返

老了 真係睇唔明係拍問題定咩 完全唔知套戲想點

湯鎮業友情客串carry
韋家雄又carry
達哥做社工要黎做乜

又再矇d

有冇嘴果下？

屌，點忍

比人串

呢個社工真係

睇唔明呀屌你老母

醒喎羊
用人地個電話

買過第二枝咪無左個意思lor

肥版鷲哥d戲都唔錯

又加filter 體驗白內障咁

有靚湯出現 矇多兩錢重

屌又ff

回憶完未？

馬明同靚湯都幾襯

好想靚湯做我女友

比女咁樣撓住後頸真係

突然覺得馬明咁樣ff好慘

啜鬼呀

同意

未 成套都會係咁ff

完

「總會有呢一日既⋯」

FF追兇

馬名ff首歌有冇人知咩名

有冇人cap功夫妹
紅衫勁大波

本身已經矇
矇上加矇

搜查令都唔使

有得咁樣嘅咩

咩事而家？
搜查令呢dllm

幾貼近現實

反映事實

果然夠黑警

痴撚線

咁樣都得

果然黑警

幾符合現實呀

點解集集都去佢屋企

請番去協助調查咋？
唔去喎

唱得好撚難聽呀

牙fred首歌幾好聽

好散下劇情

警方查案唔需要你畀意見

功咩夫 利君妍

襯馬明cc條 線

一單案 可以寫咁多集

美勮都無咁長

第三集仲查緊案已經比多你
以前一日破案就開始三角戀

打錯字

君馨
Cc
楊秀
點揀？

兩個都幾襯

李君

唔夠班

係John同Mary

睇東野圭吾我會睇到好躁

屌頭先手痕上維基睇下邊幾個有份主演
維基直接劇透兇手俾我知

Why

暫時嚟講節奏都仲係幾快，劇情其實唔算散，都係得兩條線啫，一條講女朋友死前個病人單殺人案，一條講依加嗰三父子，睇唔明嘅話處理訊息能力真係有啲危

用我最近睇左本愛麗絲鏡城殺人事件比較 ，東野圭吾我睇過佢咖利略系列、分身之類果d垃垃雜雜系列，差唔多寫成果半先開始有野睇，而前者係keep住有人死，然後keep住去查兇手

點會快 ，得兩條線佢做到個犯又走甩又ff情人，下集應該睇佢阻止老豆自殺又一集，唔知幾時先結到案。一場跟甩兩個人真係好哂時間

係囉唔算快
剩係呢單嘢都用成至少三集講喎

collar pin

又來filter屌你老母

又發夢畫面

win sir好撚惡

自己廢查唔到野係度發脾4

係我隻眼問題定點 成套戲都偏光？偏淡色？

filter

係咪集集都係咁？睇得好辛苦

D Filter咩事呀
夢境呀?

成套都好似發撚緊夢咁

馬明發緊夢
結局會醒番

湯鎮業真係做得幾好

你咪慢慢等

屌 直接搵律師保釋啦

其實馬明先係自閉仔

阿蛇做野唔洗你教

真係好似眼鏡污糟左
一到d有日光既場口 個晝面直頭仙境咁

原來個度係九龍塘公園

跳左落水唔郁

殘體字信？

警察做嘢唔需要你比意見

聰仔d戲都唔差

個仔走唔到
白頂罪

梁琤黑bra

係咪一定要叫左：警察，咪郁
先捉得賊？

落車

總之就係TVB一向回憶用果d filter 一次過用哂

到底點解堂堂湯鎮業會返黎客串依套

係,睇完套野對眼就有問題

其實呢套野同心理有咩關係...佢d心理技巧好似完全冇幫助

叫咪郁就真係會唔郁

諗起烈火熊心3，做完第一集就回憶成個禮拜
呢套仲癲，做完第一幕就回憶成個禮拜

為左個姪女啦

湯洛雯係佢親戚

表明身份 先可以話拒捕/襲警
如果唔係 被人打都無得講
好似係

王喜昏迷十幾集

社工，心理學家一齊查案

個老母好賤
兇手唔係佢就係個奸夫

第一眼以為游學收

你有咩料落charge住呀
兇人就叻

唔係一黎就愛情算好

連登仔毒撚

毒撚最忌有自信

d臭雞r客
累死人

依家又咁乖講晒出黎,不如一早自首啦

c3po

頭先去拎野
背向電視聽到梁琤講

死左條魚喺度

即刻望字幕

原來係 死者條手鏈喺度

諗起IPHONE篇文

咁似高登篇潮文

雙重回憶個畫面好暗

又一個毒撚

湯鎮業堅好戲

點解個情節咁熟口面既

毒撚真係唔好識囡
識女仔搞到變殺人兇手

呢個毒撚 仲好戲過呀fred

ptgf

是咪參考左果篇文

湯洛雯都算上到下位啦

連登巴打日常

yuki 對腳

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

雞即係雞

毒撚 臭雞 MK仔

真心幾好戲

連登仔做都無咁似

好似訓啦柒頭

我唔係白收你禮物架 我有俾你屌架

叫人更加唔好同毒撚拍拖,因為散左可能會殺左你

咁撚多戲份

原來仲有下文

痴線

毒撚

一定係連登搵靈感

估唔到連登仔咁痴線

micki

連登仔既人生

邊個呢

咁邊個幫佢入袋

話唔定有經驗呢

個毒撚應該剩係撞暈左佢

不過都夠on9

俾隻雞玩

應該真係佢老母殺人

點解啲畫面拍到咁灰色

條女幾正，有波有腳

訓啦柒頭

佢跳舞 入藝訓 有多客串

呢套劇d soft lens/mask睇得好辛苦

同alife有得揮

抵死
仲要累街坊

個毒撚又真係幾似

佢個樣好啱做d臭閪既角色

個肚腩仔

條女都抵屌嘅

不毒撚摸手仔都開心

廣告前個畫面咁似eva個大叔

原來隻雞係早排比阿Fred中出有左果個

yuki

畫面啲色想點

?

條女同套戲都唔同樣既

留名

Match

垃圾毒撚

累到個老豆自殺

咁耐都仲未自殺

肥到毛巾都包唔哂

吊唔死但燒死

咁撚樣著火

係咪on9 無撚腦

自殺都做唔到

變左吊下巴

誇張到

自閉仔咁型

佢又知入面有人

痴線
趙子龍單騎教主

揚明

應該唔係真

型到呢

kill me heal me 喎

點解差人咁蠢架

好嬲定好笑

Cap圖plz

笑死 點解冇斜板可以飛起

又可以cap圖

食屎啦亀

態度180度轉變

套野夠寫實 黑警是廢的

佢抵打姐
又會殘暴

恩客A

呢條友叫霸王雞咋

屌你

警察真係蠢撚過西

成撚日第一下走犯

次次都係講野就比人推開

打犯

屌你日日都跑

第幾次show 證
然後個犯又走?

係咪一定要講左先拉人？

哦...勞資糾紛姐

全區嘅人都知佢出嚟接客

憑個結就話兇手
個結係人都識綁啦
之前嘈過比佢隻手刮到咪有dna囉

屌 痴撚線 無啦啦彈個陌生人出黎

Yuki嘛，只是妓女

以為暈低個陣執屍添

邊度有咁高汁

tvb好似咩職業都可以查案,除左警察
心理學家,物理學家,法醫

隻雞又幾撚正

你雞黎咋
簡咩客呀冇d職業道德

做乜殺人